屋邨巴絲互助委員會

我住葵涌，銅鑼灣返工，每日來回兩粒幾鐘。但平時放工仲要衝返家煮晚飯食 忽然覺得太辛苦完全無哂自己時間咁。有無巴絲住附近有媽媽愛心飯比我痴餐（我攞兜裝返屋企自己食就得） 月計著量比返人工食材費你地

唉，純綷ff 下，每晚返去到對面屋已經成家開緊餐，我就仲捱緊世界 又唔想3餐都出面食...

你係絲我煮埋俾你又 點話
btw 我記得之前有人上網賣飯盒40-50左右

巴 想食個飯姐，都要男女有別
4,50蚊飯盒係住家菜

最壞打算每日大家樂宵夜，狗也不屌 但勝在算平，30幾蚊

住葵涌邊到？

平時收工返到樓下
如果大快活都閂門就仆街
真係唯有去ok 食叮叮

葵芳，葵興，梨木樹都就腳，返放工都經

香港人真係慘，返工返到無哂時間之餘，有時食都無啖好食

同情你比個正皮你

想join

join mud 你住附近？

戒晚餐啦，身體又好。現在資本主義社會係咁嫁啦，人類的潛能會1000%被發掘，榨乾。

咁我都比返你

好似好有道理